感動嘅係，日本黑哨超越咗我地大韓民國了

日本我代表韓國屌你老母呀

Handball 都黑？

快到

[size=6]對上一次打假 翻國俾人射死

全餐

我喺現場

如果昨日球證公平d，我地韓國然能左啦

咪嬴左囉, 韓國或成最大嬴家

蓋

咁慘=。=

甘都食全餐

日本踩人定踢波牙

踢你，吹咩？

日本又害死人啦

專心踢波啦屌9你

決心反u
第一步：去gay post留你tg

呢句真 我地韓國雖敗猶榮

比人黑返球罰球

日本仔你估唔使還牙

清好波